{
    "components\/adherent": {
        "Administrateur": "",
        "Spectateur": "",
        "Voulez-vous r\u00e9initialiser le mot de passe?": "",
        "Voulez-vous r\u00e9parer le profil (WordPress)?": "",
        "Cache de l'adh\u00e9rent mis \u00e0 jour": "",
        "Cet adh\u00e9rent a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9, voulez-vous le recharger?": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/changes": {
        "Actionnaires": "",
        "Exempt\u00e9 de formation": "",
        "Formation Gestion": "",
        "Formation TVA": "",
        "Adh\u00e9rent EdV": "",
        "Entit\u00e9 juridique": "",
        "Adresse de courrier": "",
        "Repr\u00e9sentant": "",
        "Information financi\u00e8re": "",
        "Marque": "",
        "Succursale": "",
        "Formation": "",
        "Dates de cl\u00f4ture": "",
        "Information Compl\u00e9mentaire": "",
        "Adresse email principale": "",
        "Adresse email publique": "",
        "Fin du prochain exercice": "",
        "E-mail": "",
        "Acc\u00e8s espace adh\u00e8rents": "",
        "Insertion": "",
        "\u00c9limination": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir supprimer cette demande?": "",
        "V\u00e9rifier e-mail": "",
        "Accept\u00e9": "",
        "Refus\u00e9": "",
        "Accepter": "",
        "Refuser": "",
        "Mettre en attente de validation par le bureau": "",
        "Cette modification ne sera plus dans la liste des modifications pr\u00eates, et il vous faudra l'accepter au prochain bureau pour qu'elle devienne effective. \u00cates-vous s\u00fbr que c'est ce que vous voulez faire?": "",
        "Voulez-vous importer les documents envoy\u00e9s?": "",
        "Importation de documents": ""
    },
    "mvc\/lieux": {
        "Historique": "",
        "Supprimer": "",
        "Deleted": "",
        "Maps": "",
        "Fusion des lieux": "",
        "Plan": ""
    },
    "mvc\/tiers": {
        "Historique": "",
        "Supprimer": "",
        "Fusion des tiers": "",
        "Deleted": ""
    },
    "components\/adherent\/changes": {
        "Les propri\u00e9t\u00e9s \u00e9crites de cette couleur ont \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9es par l'adh\u00e9rent et ce changement doit encore etre approuv\u00e9": ""
    },
    "mvc\/bureaux": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Fin": "",
        "Modification": "",
        "Deleted": "",
        "Titre": "",
        "Debut": "",
        "Nouveau Bureau": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir effacer cet \u00e9v\u00e8nement?": ""
    },
    "mvc\/comptes_non_saisis": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir envoyer ce document \u00e0 Infol\u00e9gale pour traitement?": "",
        "Pas de RCS": "",
        "Envoyer": "",
        "Aucune ligne s\u00e9lectionn\u00e9e": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir envoyer toutes les liasses s\u00e9lectionn\u00e9es \u00e0 Infol\u00e9gale?": "",
        "Toutes les liasses seront envoy\u00e9es dans les prochaines minutes": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir envoyer toutes les liasses avec des fichiers et sans \u00e9critures \u00e0 Infol\u00e9gale?": "",
        "Toutes les liasses commenceront \u00e0 \u00eatre envoy\u00e9es dans les prochaines secondes": "",
        "Pas de fichiers": ""
    },
    "mvc\/conseils_administration": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Fin": "",
        "Modification": "",
        "Deleted": "",
        "Titre": "",
        "Debut": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir effacer cet \u00e9v\u00e8nement?": "",
        "Nouveau conseil d\u2019administration": ""
    },
    "mvc\/cp_villes": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Edit": "",
        "Deleted": "",
        "Delete": "",
        "Nouvelles coordonn\u00e9es": "",
        "Map": "",
        "Modifier coordonn\u00e9es": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer?": "",
        "Maps": ""
    },
    "mvc\/nouveau": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Cet adh\u00e9rent existe d\u00e9j\u00e0": "",
        "Adh\u00e9rent existant!": "",
        "Entit\u00e9 d\u00e9j\u00e0 existante?": "",
        "Non disponible": "",
        "Nouvelle entit\u00e9": "",
        "impossible de r\u00e9cup\u00e9rer les informations de cette entit\u00e9!": "",
        "Le num\u00e9ro rcs entr\u00e9 exist d\u00e9j\u00e0": "",
        "Erreur pendant le processus de cr\u00e9ation :(": ""
    },
    "mvc\/admin\/champs_fiscaux": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Modification r\u00e9ussie": "",
        "Ce champ est obligatoire": "",
        "Ordre horizontal": "",
        "Ordre vertical": "",
        "Code fiche simplifi\u00e9": "",
        "Unit\u00e9": "",
        "Euros": "",
        "Pourcentage": "",
        "Salari\u00e9s": "",
        "Dur\u00e9e en mois": "",
        "Mois de l'ann\u00e9e": "",
        "Bool\u00e9en": "",
        "Pr\u00e9sent dans la fiche financi\u00e8re simplifi\u00e9e": "",
        "Pr\u00e9sent dans la fiche financi\u00e8re d\u00e9taill\u00e9e": "",
        "Confirmation si valeur nulle": "",
        "Code alternatif": "",
        "Num\u00e9ro de page si applicable": "",
        "Nouveau champ": "",
        "Voir les champs de:": "",
        "Nouveau champ de la ": "",
        "Modifier champ": "",
        "Ce code existe d\u00e9j\u00e0": "",
        "Il manque un op\u00e9rateur entre ces codes: ": "",
        "Comparateur(s) interdit(s): ": "",
        "Comparateurs autoris\u00e9s: ": "",
        "Vous ne pouvez ins\u00e9rer que des codes correspondants \u00e0 des champs fiscaux de": "",
        "Mauvais code(s):": "",
        "Certains des codes ins\u00e9r\u00e9s dans votre formule ne sont pas autoris\u00e9s": "",
        "Il y a une erreur dans la formule que vous avez ins\u00e9r\u00e9e": "",
        "Une erreur est survenue": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/a_venir": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Date de l'appel": "",
        "Envoyer par eMail": "",
        "Annuler": "",
        "Ann\u00e9e": "",
        "G\u00e9n\u00e9rer": "",
        "Aucune ligne s\u00e9lectionn\u00e9e": "",
        "Vous devez s\u00e9lectionner au moins deux lignes": "",
        "Pour les cotisations individuelles, rendez-vous sur la fiche de l'adh\u00e9rent.": "",
        "Op\u00e9ration impossible": "",
        "Nouvel appel de cotisation": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir g\u00e9n\u00e9rer toutes les": "",
        "cotisations?": "",
        "Cocher\/D\u00e9cocher tout": "",
        "G\u00e9n\u00e9rer les cotisations": "",
        "Excel": "",
        "Attention! La g\u00e9n\u00e9ration peut prendre plusieurs minutes selon le nombre d'adh\u00e9rents s\u00e9lectionn\u00e9s": "",
        "Les cotisations ont bien \u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9r\u00e9es.": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/reajustements": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Aucune ligne s\u00e9lectionn\u00e9e": "",
        "Vous devez s\u00e9lectionner au moins deux lignes": "",
        "Pour les cotisations individuelles, rendez-vous sur la fiche de l'adh\u00e9rent.": "",
        "Op\u00e9ration impossible": "",
        "Nouvel appel de cotisation": "",
        "Excel": "",
        "Cocher\/D\u00e9cocher": "",
        "Tous": "",
        "Positifs": "",
        "N\u00e9gatifs": "",
        "G\u00e9n\u00e9rer les reajustements": "",
        "Les r\u00e9ajustements ont bien \u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9r\u00e9s.": ""
    },
    "mvc\/management\/demandes": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": ""
    },
    "mvc\/test\/old\/com\/mailings": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Modification r\u00e9ussie": "",
        "Supprimer": "",
        "Voir": "",
        "Modifier": "",
        "Envoi": "",
        "Suspendu": "",
        "Pr\u00eat": "",
        "All": "",
        "Drafts": "",
        "Dupliquer": "",
        "Suspendre": "",
        "Cr\u00e9ation d'un mailing": "",
        "Modification d'un mailing": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir supprimer cet enregistrement?": "",
        "Enregistr\u00e9e": ""
    },
    "mvc\/test\/old\/com\/news": {
        "Un probl\u00e8me est survenu": "",
        "Modification r\u00e9ussie": "",
        "News": ""
    },
    "mvc\/adherent\/pad_refus": {
        "Modification r\u00e9ussie": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/actionnaire": {
        "D\u00e9finition d'un contact": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/cgar": {
        "D\u00e9finition d'un contact": "",
        "D\u00e9finition d'une adresse": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/tiers_select": {
        "D\u00e9finition d'un contact": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/contacts": {
        "D\u00e9finition d'un contact": "",
        "Ins\u00e9rer": "",
        "R\u00e9parer le profil (WordPress)": "",
        "Contact principal": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer ce contact?": "",
        "Supprim\u00e9 functions": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/contact": {
        "D\u00e9finition d'un contact": "",
        "Ajouter un tuteur": "",
        "Ajouter un repr\u00e9sentant": "",
        "Changer l'adresse de courrier": "",
        "Changer l'adresse du si\u00e8ge social": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer ce courrier?": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer ce repr\u00e9sentant?": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/lieux_select": {
        "D\u00e9finition d'une adresse": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/succursale": {
        "D\u00e9finition d'une adresse": "",
        "La date de radiation ne peut \u00eatre ant\u00e9rieure \u00e0 la date d'adh\u00e9sion": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/changes\/import": {
        "Date r\u00e9f\u00e9rence": "",
        "La date de fin ne peut ^etre antrieure ": "",
        "La date de r\u00e9f\u00e9rence (celle \u00e0 laquelle se r\u00e9f\u00e8re le document) ne peut \u00eatre post\u00e9rieure \u00e0 la date du document": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/pad": {
        "La date de fin ne peut ^etre antrieure ": "",
        "La date de r\u00e9f\u00e9rence (celle \u00e0 laquelle se r\u00e9f\u00e8re le document) ne peut \u00eatre post\u00e9rieure \u00e0 la date du document": "",
        "Modifier le type d'un document peut \u00eatre dangereux si le document \u00e9tait ou devient une liasse ou une DVA, car les \u00e9critures ne seront pas prises en compte.": "",
        "Dans ce cas, il vaut mieux supprimer le document et en cr\u00e9er un nouveau.": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir modifier le type du document?": "",
        "Modifier la cl\u00f4ture d'un document peut \u00eatre dangereux car les \u00e9critures peuvent d\u00e9j\u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 prises en compte.": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir modifier la cl\u00f4ture du document?": "",
        "Visualisation du fichier EDI": "",
        "Tous les documents de ce type ont d\u00e9ja \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9s.": "",
        "Si vous souhaitez remplacer un document existant, supprimez-le d'abord ou bien modifiez-le.": "",
        "Si vous pensez que vous devriez pouvoir ajouter ce document, contactez le support afin d'en parler et le cas \u00e9ch\u00e9ant modifier l'algorithme.": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/clotures": {
        "Impossible de supprimer cette cl\u00f4ture si elle est la": "",
        "ou la": "",
        "Prochaine date de cl\u00f4ture": "",
        "Vous devez modifier ces valeurs avant de pouvoir la supprimer.": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir supprimer cette date de cl\u00f4ture?": "",
        "Ajouter une date de cl\u00f4ture": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir ajouter cette nouvelle date de cl\u00f4ture?": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/contact": {
        "Please insert a valid phone number": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/contacts_fusion": {
        " adh\u00e9rents suivants:": "",
        "Voulez-vous que la fusion soit globale donc aussi effective aussi pour ces adh\u00e9rents?": "",
        "(Si vous pensez que ces personnes\/adresses sont r\u00e9ellement les m\u00eames vous devriez les fusionner globalement)": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/cotisation": {
        "Cotisation \u00e9mise!": "",
        "Quelque chose n'a pas fonctionn\u00e9": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/pad": {
        "Quelque chose n'a pas fonctionn\u00e9": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer cette demande?": "",
        "demande supprim\u00e9e": ""
    },
    "components\/listes\/adherents": {
        "Quelque chose n'a pas fonctionn\u00e9": "",
        "Save as widget": "",
        "Save as mailing list": "",
        "Liste de diffusion enregistr\u00e9e": "",
        "Sauver sous Excel": "",
        "Sauver en tant que widget": "",
        "Sauver en tant que Mailing list": ""
    },
    "components\/listes\/form_mailing": {
        "Quelque chose n'a pas fonctionn\u00e9": "",
        "Liste de diffusion enregistr\u00e9e": ""
    },
    "components\/listes\/widget_element": {
        "Quelque chose n'a pas fonctionn\u00e9": "",
        "Utilisateurs": "",
        "Save as widget": "",
        "Are you sure you want to delete this list?": "",
        "Liste supprim\u00e9e": "",
        "Reprivatiser": "",
        "Liste privatis\u00e9e": "",
        "Ne plus partager du tout": "",
        "Rendre public": "",
        "Liste publique": "",
        "Ne plus partager avec mon groupe": "",
        "Success": "",
        "Partager avec mon groupe": "",
        "Liste partag\u00e9e avec le groupe ": "",
        "Partager avec un groupe": "",
        "Partager avec un utilisateur": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/cotisations": {
        "DVA": "",
        "Voulez-vous que cette modification soit imm\u00e9diatement valid\u00e9e?": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/cotisations": {
        "DVA": "",
        "Email envoy\u00e9": "",
        "Calcul de la cotisation": "",
        "Cotisation": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir l'envoyer par email?": "",
        "pr\u00e9visionnelle": "",
        "Modification des informations pour la cotisation": "",
        "R\u00e9ajustement de cotisation pour": "",
        "Appel initial de cotisation pour": "",
        "Impossible de proc\u00e9der au calcul ou de retrouver la cotisaiton demand\u00e9e": "",
        "Bar\u00eame par d\u00e9faut modifi\u00e9<br>Il sera appliqu\u00e9 \u00e0 la prochaine g\u00e9n\u00e9ration de bar\u00eame automatis\u00e9e.": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/validations": {
        "Coefficient": "",
        "P\u00e9nalit\u00e9": "",
        "Enregistr\u00e8e": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir valider cette modification?": "",
        "Quelque chose n'a pas fonctionn\u00e9...": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir annuler cette modification?": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/justificatif": {
        "Veuillez rentrer une date avant de choisir un masque afin que celui-ci puisse \u00eatre dat\u00e9": ""
    },
    "mvc\/dva_non_traitees": {
        "PDF": "",
        "La modification n'a pas \u00e9t\u00e9 prise en compte car elle ne colle pas avec la v\u00e9rification suivante": "",
        "Sauvegarder et appliquer les calculs": "",
        "Les \u00e9critures ont bien \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9es et les ratios et la note ont \u00e9t\u00e9 mis \u00e0 jour": "",
        "Annuler les modifications": "",
        "EDI": "",
        "Modification prise en compte": "",
        "Il y a eu un probl\u00e8me dans la modification": "",
        "Visualisation d'un compte": ""
    },
    "components\/adherent\/form\/lettre": {
        "Date obligatoire": ""
    },
    "components\/adherent\/popup\/document": {
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir d\u00e9clarer cette DVA comme nulle? Si des valeurs sont renseign\u00e9es elles seront toutes mises \u00e0 z\u00e9ro.": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/actionnaires": {
        "Nouveau Actionnaire": "",
        "Modifier Actionnaire": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer ce actionnaire?": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/adresses": {
        "Modifier lieu": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/attestations": {
        "Nouvelle attestation": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer cette attestation?": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/infos": {
        "Nouvelle attestation": "",
        "Tutorat": "",
        "Modification des informations de formation": "",
        "Nouveau justificatif": "",
        "Calcul de la note": "",
        "Modification des informations sur la soci\u00e9t\u00e9": "",
        "Modification des informations financi\u00e8res": "",
        "Informations compl\u00e9mentaires": "",
        "Modification des dates de cl\u00f4ture": "",
        "Nouvelle demande de document": "",
        "Configuration de la fiche adh\u00e9rent PDF": "",
        "Nouveau courrier": "",
        "Gestion du Sigle": "",
        "Clear cache": "",
        "Demande de justificatif": "",
        "Demande d'attestation": "",
        "Demande de attestation": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/cgar": {
        "Total": "",
        "Fin: ": "",
        "Date d'\u00e9valuation: ": "",
        "Taxe fonci\u00e8re: ": "",
        "Adresse: ": "",
        "Nouveau Contre-garant": "",
        "Modifier Contre-garant": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir supprimer cet \u00e9l\u00e9ment?": "",
        "Ajouter un Contre-garant": ""
    },
    "mvc\/changes": {
        "Pas pr\u00eat": "",
        "En attente de traitement": "",
        "Attente validation bureau": "",
        "L'adh\u00e9rent n'a pas termin\u00e9 le t\u00e9l\u00e9chargement des documents requis": "",
        "L'adresse email n'a pas encore \u00e9t\u00e9 valid\u00e9e par l'adh\u00e9rent": "",
        "Email en attente de validation": "",
        "La modification propos\u00e9e par l'adh\u00e9rent est pr\u00eate \u00e0 \u00eatre trait\u00e9e": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/pad": {
        "Accepter": "",
        "Refuser": "",
        "Refus de document": "",
        "\u00cates-vous sur de vouloir accepter ce document?": "",
        "Les documents ont bien \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s.": "",
        "Voulez-vous que l'utilisateur re&ccedil;oive un email l'en informant?": "",
        "Il n'est pas possible d'envoyer un courrier \u00e9lectronique au client car l'email principal n'a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9fini": "",
        "Un email de confirmation a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 \u00e0 l'adh\u00e9rent.": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer ce document?": "",
        "Trait\u00e9": "",
        "Non trait\u00e9": "",
        "Ajout manuel de document": "",
        "Modification de document": "",
        "Commentaire pour": "",
        "Ecritures": "",
        "Ecritures en attente": "",
        "Pas de commentaire": ""
    },
    "mvc\/prospects": {
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir accepter cette demande?": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir refuser cette demande?": "",
        "Voulez-vous que l'utilisateur re&ccedil;oive un email l'en informant": "",
        "Envoyer un email": "",
        "Message": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/changes\/detail": {
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir renvoyer l'e-mail de v\u00e9rification?": "",
        "Email envoy\u00e9": "",
        "Documents a produire": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir refuser ce document?": "",
        "Message additionnel": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/cotisations": {
        "Email envoy\u00e9": "",
        "Calculee": "",
        "Appelee": "",
        "Calcul de la cotisation": "",
        "Cotisation": "",
        "prete pour l'appel initial": "",
        "Reajustement": "",
        "Appel de cotisation": "",
        "du": "",
        "Bonus\/Malus": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir l'envoyer par email?": "",
        "\u00cates-vous certain de vouloir annuler cet appel?": "",
        "Voir le d\u00e9tail": "",
        "T\u00e9l\u00e9charger l'appel en PDF": "",
        "T\u00e9l\u00e9charger l'appel en CSV": "",
        "Envoyer par email": "",
        "Annuler cet appel": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/bonus_penalite": {
        "Penalite": "",
        "Penality temp": "",
        "Select Periode": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/depot\/form": {
        "Aucun fichier joint": "",
        "Votre DVA doit \u00eatre remplie. Si elle est nulle et qu'aucune saisie n'est n\u00e9cessaire, vous devez cocher la case \"DVA nulle\"": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/depot\/selection": {
        "Envoi d'un fichier EDI": "",
        "Saisie manuelle r\u00e9gime r\u00e9el": "",
        "Saisie manuelle r\u00e9gime simplifi\u00e9": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/emails": {
        "Echec": "",
        "Succes": "",
        "Pret": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/experts": {
        "Modifier Expert": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/finances": {
        "Exercice ": "",
        "Fields picker": "",
        "Aucun fichier": "",
        "Recalculer les ratios": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/historique": {
        "La fiche va \u00eatre recharg\u00e9e afin de prendre en compte votre modification.": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/alertes_infolegale": {
        "Infos": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/marques": {
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir supprimer cette marque?": "",
        "Non d\u00e9fini": "",
        "Nouvelle Marque": "",
        "Modifier Marque": ""
    },
    "mvc\/test\/mirko\/forum": {
        "New note": "",
        "Inserted": "",
        "Edit": "",
        "Edited": "",
        "Are you sure you want to delete this note?": "",
        "Deleted": "",
        "Reply to": ""
    },
    "mvc\/test\/mirko\/table": {
        "Edit": "",
        "New": "",
        "Are you sure you want to delete this record?": ""
    },
    "mvc\/test\/mirko\/table2": {
        "Edit": "",
        "New": "",
        "Are you sure you want to delete this record?": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/succursales": {
        "Radier": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir supprimer cette succursale?": "",
        "Radiation d'une succursale": "",
        "Nouvelle Succursale": "",
        "Modifier Succursale": "",
        "Ajouter une Succursale": "",
        "Search for a succursales": "",
        "Type at least 3 characters and press enter to search between succursales": ""
    },
    "components\/adherent\/tab\/tasks": {
        "months": "",
        "hours": "",
        "days": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/attestations": {
        "Attestation": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/tutorat": {
        "Ajouter un tuteur": "",
        "Ajouter un repr\u00e9sentant": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir annuler le statut d'ex Nouvel Entrepreneur?": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir supprimer le statut d'actuel Nouvel Entrepreneur et de le rendre ex?": "",
        "\u00cates-vous bien s\u00fbr de vouloir supprimer ce tuteur?": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/dva": {
        "Poste": "",
        "Prev": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/pad2": {
        "Poste": "",
        "Ceci n'est pas une valuer!": ""
    },
    "components\/adherent\/widget\/general": {
        "personne": "",
        "Pas de statut prospect": "",
        "Selectionner les utilisateurs": "",
        "Contacter APST": ""
    },
    "components\/edi": {
        "Montrer seulement les diff\u00e9rences": "",
        "Tout montrer": "",
        "Remplacer avec le contenu du fichier EDI": "",
        "Attention, toutes les \u00e9critures actuelles seront supprim\u00e9es pour \u00eatre remplac\u00e9es par les \u00e9critures du fichier EDI.": "",
        "\u00cates - vous s\u00fbr de vouloir continuer?": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/liste": {
        "Ann\u00e9e": "",
        "T\u00e9l\u00e9charger:": "",
        "CSV": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/supprimees": {
        "Ann\u00e9e": "",
        "Aucune ligne s\u00e9lectionn\u00e9e": "",
        "Vous devez s\u00e9lectionner au moins deux lignes": "",
        "Pour les cotisations individuelles, rendez-vous sur la fiche de l'adh\u00e9rent.": "",
        "Op\u00e9ration impossible": "",
        "Nouvel appel de cotisation": "",
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir g\u00e9n\u00e9rer toutes les": "",
        "cotisations?": "",
        "Excel": ""
    },
    "mvc\/liens": {
        "Sauvegarde de la liste": "",
        "Save as Excel": ""
    },
    "components\/listes\/form_save": {
        "\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir remplacer la s\u00e9lection existante?": ""
    },
    "components\/widget\/liste": {
        "Are you sure you want to delete this widget?": "",
        "Widget deleted": ""
    },
    "components\/widget\/stats": {
        "Jour": "",
        "Mois": ""
    },
    "mvc\/docs_infolegale": {
        "R\u00e9ception des comptes": "",
        "Fichier Excel": "",
        "Fichier PDF": "",
        "Envoi \u00e0 Infolegale": "",
        "En attente": "",
        "Trait\u00c3\u00a9es": ""
    },
    "mvc\/test\/appui\/cms\/publications": {
        "Version": "",
        "URL": "",
        "Page": "",
        "Post": "",
        "New": "",
        "Note": "",
        "Creator": "",
        "Content": "",
        "Creation": "",
        "Pub. Start": "",
        "Pub. End": "",
        "New Note": "",
        "Edit Note": "",
        "Publish Note": "",
        "Are you sure to remove the publication from this note?": "",
        "Successfully deleted": "",
        "Error in deleting": "",
        "Are you sure to delete this note?": "",
        "Enter a title for the note": ""
    },
    "mvc\/test\/publications\/publications": {
        "Version": "",
        "URL": "",
        "Import": "",
        "Export": "",
        "Post title": "",
        "Author": "",
        "Date GMT": "",
        "Post Status": "",
        "Page": "",
        "Post": "",
        "New": "",
        "Note": "",
        "Creator": "",
        "Content": "",
        "Creation": "",
        "Pub. Start": "",
        "Pub. End": "",
        "New Note": "",
        "Edit Note": "",
        "Publish Note": "",
        "Are you sure to remove the publication from this note?": "",
        "Successfully deleted": "",
        "Error in deleting": "",
        "Are you sure to delete this note?": "",
        "Enter a title for the note": "",
        "Tools": "",
        "Post name": "",
        "Modified": "",
        "Do you want to import all the content of this table?": "",
        "Are you sure you import the posts?": "",
        "Import performed": "",
        "Error Import": ""
    },
    "mvc\/test\/publications\/publications_back": {
        "Version": "",
        "URL": "",
        "Import": "",
        "Export": "",
        "Post title": "",
        "Author": "",
        "Date GMT": "",
        "Post Status": "",
        "Page": "",
        "New": "",
        "Creator": "",
        "Content": "",
        "Creation": "",
        "New Note": "",
        "Enter a title for the note": "",
        "Tools": "",
        "Post name": "",
        "Modified": "",
        "Do you want to import all the content of this table?": "",
        "Are you sure you import the posts?": "",
        "Import performed": "",
        "Error Import": "",
        "Show": "",
        "Find": ""
    },
    "mvc\/stats": {
        "JOUR": "",
        "MOIS": "",
        "ANN\u00c9E": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/baremes": {
        "\u00cates-vous s\u00fbr que la configuration est pr\u00eate?": "",
        "P\u00c3\u00a9riode de cotisation": "",
        "Bar\u00c3\u00aame": "",
        "G\u00c3\u00a9n\u00c3\u00a9rer les bar\u00c3\u00aames annuels pour": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/periodes": {
        "ferm\u00e9": "",
        "accomptes": "",
        "Ouvert": ""
    },
    "mvc\/cotisations\/sage_sync": {
        "Il y a eu une erreur pendant l'analyse du fichier SAGE, contactez l'assistance": ""
    },
    "mvc\/listes\/home": {
        "Legende des listes": ""
    },
    "mvc\/test\/kendo\/tree_db": {
        "tables updated": "",
        "table updated": "",
        "No table updated": "",
        "columns updated": "",
        "column updated": "",
        "No column updated": "",
        "keys updated": "",
        "key updated": "",
        "No key updated": "",
        "All the objects associated with this database will be also deleted. None of the data will be affected. Are you sure you widh to proceed?": "",
        "Database successfully removed from internal data": "",
        "All the objects associated with this table will be also deleted. None of the data will be affected. Are you sure you widh to proceed?": "",
        "Table successfully removed from internal data": ""
    },
    "mvc\/test\/kendo\/appui-styles\/test": {
        "ciao a tutti belli e brutti": "",
        "ciao": "",
        "prova ancora ": "",
        "e ancora": ""
    },
    "mvc\/test\/kendo\/com\/lettres_types": {
        "Modification de la lettre-type": "",
        "Souhaitez-vous vraiment supprimer cette lettre-type?": "",
        "Avertissement sur les lettres types": "",
        "Cr\u00e9ation d'une lettre-type": "",
        "Ajouter une lettre type": ""
    },
    "mvc\/test\/old\/appui-databases\/components\/filter_control": {
        "Are you sure you want to delete this group of conditions?": ""
    },
    "mvc\/test\/old\/appui-databases\/components\/filter_form": {
        "Choose a value": ""
    },
    "mvc\/test\/thomas\/dropdown2": {
        "Font size": "",
        "Container width": "",
        "Text alignment": "",
        "State": ""
    },
    "mvc\/test\/thomas\/icons": {
        "Copy icon": ""
    },
    "mvc\/test\/thomas\/admin_test\/icons": {
        "Copy icon": ""
    },
    "": {
        "Open task": "",
        "Year": "",
        "No file selected": "",
        "The name or the folder name for this library is missing": "",
        "Success!": "",
        "A problem has occurred": "",
        "Are you sure you want to continue?": "",
        "The version's ID is missing": "",
        "The library's name is missing": "",
        "Dependencies already inserted": "",
        "The order should be a number": "",
        "Add language file": "",
        "Add theme": "",
        "Prepend the theme files": "",
        "Dependencies": "",
        "Update": "",
        "Info": "",
        "Add version to this library": "",
        "List versions from repository": "",
        "Error while deleting": "",
        "cancel": "",
        "Library deleted": "",
        "Version deleted": "",
        "Error while deleting library": "",
        "Error while deleting version": "",
        "Do you really want delete the library": "",
        "Do you really want to delete the version": "",
        "skip": "",
        "import": "",
        "Import library from Github": "",
        "No release found": "",
        "The repository's URL is empty": "",
        "Add library": "",
        "Get info from package.json": "",
        "new": "",
        "Dependencies library": "",
        "No dependencies found": "",
        "New version for ": "",
        "GitHub link": "",
        "libraries": "",
        "Edit": "",
        "Script package.json": "",
        "Error": "Errore",
        "Info version ": "",
        "Edit the version of the": "",
        "library": "",
        "Remove version in library": "",
        "The following version already exists": "",
        "Scripts": "",
        "No Script": "",
        "ID": "ID",
        "Date added": "",
        "Content": "",
        "Delete": "",
        "Remove library": ""
    }
}